召喚Asso/HD上U的各位俊男美女

到底sem4 gpa 對申請ugc有無用
Hku 有咩水泡科（ugc)可以比我直入yr3
你地又幾gpa 入咩u咩科呢
快d黎調教下我

入唔到㗎啦

讀ASSO/HD 幾靚仔靚女都無用啦

sem4 gpa得兩個用途
1. meet condition
2. 等你今年fail左嘅時候cgpa都靚啲下年可以再報過

不過見你咁撚豬兜仲異想天開想輕鬆入kong u?
有水泡科都成千人爭啦
幾時輪到你啊

收皮啦，垃圾想入HKU 。

想下得唔得啊
btw唔該唒

本身咩program先?

Accounting